絕大多數人依然覺得中共不等於中國，不等於中國人！！！！！！

反共群體的失敗就是因為把中國人和中共分開看。其實大部分中國人是很喜歡中共的。他們和中共就是一場高級的sm。一個願打一個願挨。人家進行主奴調教，沒有理由去打破中國人的黃粱美夢。

支支只要學習如何檢討自己從它們主子那學來的反人類文化，努力脫支，共產黨自動就消失了，反什麼共？共是支畜們用自己邪惡的理念，供養出來的邪神，就和日本的八岐大蛇一樣

中共咪又係中國人成立

其實係聯同共產國際成立先啱.

覺醒嗰啲咪係囉。

又係你呀陳生